冬天，我把下身脫光，在被竇裡打開電影。成人電影。

小弟第一次寫故。無咩特別，想大家輕鬆睇下，我輕鬆寫下。係兩登寫文一直係兒時心願，今日突如其來醒起，決定落筆。所以我係零儲稿，盡量寫快小小。

語法上我會文白混雜，以我舒服為主，有怪莫怪。

認到我既朋友唔好問，我係死都唔會認。其餘大家睇文，感謝。

冬天，我把下身脫光，在被窩裡打開電影。成人電影。

中指通最新介紹的旗袍學生妹合集，我已經背熟好幾個誘人的號碼，準備冷手打返個熱飛機。

846，749，515…… 三上神宮羽咲，我來了。hehe！！！

雖然只是打飛機，但我亦堅持了足足五分鐘。並不是要與他人作比較，而是打飛機亦要有原則，要對得住未來女朋友，不能因一時快感草草了事。

左右手交替使用，快快慢慢快快，一邊前進一邊嘗試新事物，貫徹始終對得住天地良心。

「啊！」我與女優同步感謝上帝，感謝仁慈的祂賜給我們喉嚨盡情尖叫。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

精子盡去，睡意來襲。我從飛行模式轉為聖人模式，開始思考、憎恨男人的慾望。

為了安撫被繁殖任務所支配的身體，男人到底還要付出多少代價？屌你老母。

女人，不過是一舊肉，為何我們要為了一舊肉而朝思暮想！WHY！

馬上我又為我的偏激感到受傷，難道我是追不到女仔的LOSER才在這裡仇女的嗎。

「難道人生而無用，我人間失格了嗎？」我忍不住哀嘆，為天下萬物，亦為萬物之靈的人類憂心。

「有用無用，無用之用。少年，其實人啊，生來都被賦予任務。」

一把成熟穩重的聲音在我耳邊輕喃。夢裡的聲音是如此溫柔，雖然是個男人，但現在是聖人模式，我能接受。

「望住你單身卻健壯的賓周，我非常欣慰。」

「有心啦，是其是非其非。打飛機都有規矩要跟，如果唔係咪世界大亂？」雖然男人的說話奇奇怪怪，但睡夢＋聖人的我還是有禮貌的回應。

「你又唔洗妄自菲簿。臨陣磨槍，又豈能在關鍵時候發揮應有作用？順從人世間的無謂規則，最終只會成為一條無能的善良賓周。」

「多謝你，但我夠鐘訓覺啦，下次再傾啦BYE。」

「擁有一條成熟的陰莖，是一個好男人的證明。少年，我希望……」

屌你好似唔對路……咁撚長氣嘅。唔通鬼壓床？想到這裡，我馬上用盡吃十個奶的氣力掙扎起床。

碰！我的肩膀撞到硬物，是一個頭。

「哇屌。」顯而易見要屌出聲。

映入眼簾的是，一個穿著睡衣的成年男子抱著攬枕，左手搓揉著痛處，一臉哀怨地看著我。

我馬上龜縮在床角與它對恃，正要開口叫人幫拖，卻發現上帝賜予的喉嚨發不出半點聲音。

「唔洗出聲啦，我暫時好似封箱膠紙咁封實左你喉嚨。你冷靜小小先。」

我當然不會因為一個陌生啊叔的三言兩語而放下警惕，雙目仍是緊盯著他的一舉一動。情急之下我擺出戰鬥姿勢，雙手呈手刀狀。

男人哭笑不得：「有機會我叫超人迪加教下你點用個姿勢。」

「唔五唔唔伍唔！」我怒吼。

「我係邊個？」男人跳下我的床，揮動披風（其實是被子）說：「我係被竇之神，叫小弟被仔可以架啦。」

Lm

有人睇就明天寫多段盡量兩三日一更，大家催下我，我會爽手啲雖然慢但絕對唔會斷尾。最後感謝接下來願意睇文的朋友們。多謝。

師傅 唔係唔信你 寫故都比張示意圖好喎

sor我諗到咩就寫咩，唔記得大家會以為係重甜故

會搞笑多啲，唔會太甜，呃左大家唔好意思我無心

最重要係冇留code囉嬲

號碼全屬虛構，如果有智慧嘅巴打可以救下我留link俾餓渴巴打們，我萬分感謝

算啦 唔使喇 唔想睇男人教男人打丁

原來係一場誤會

誤會起源係小弟打完飛機入左聖人模式想寫文